希望大家明白一個道理

就係無論你係 走佬又好 救人又好
出得去嘅 一定要有打狗嘅準備同決心
因為事實係因為你唔打狗
係好難走 更唔好話救人

我知咁講好On9
但我希望大家幻想一下先 比自己有個心理準備先

前面有個義士比兩隻狗捉住
你同行五個人
你要做嘅第一樣野係大叫
反轉頭救人！
之後就係打狗救人

如果決心未夠嘅 睇多幾次琴日義士比人打條片啦

真心咪喺度講咩買樓住先
義士要嘅 係自由 同希望同路人嘅安全
佢捨身取義 我地都唔能夠學效到佢
係對佢唔住

大家一齊黎練習下

救人呀！

大家一齊黎練習下 2

反去救人呀！

大家一齊黎練習下 3

一齊上！

大家一齊黎練習下 4

打狗救人！

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 15/9更新版